1084 綠新親水膠體

新股派對未完，明日掛牌的綠新親水膠體 （01084） 暗盤爆升。在輝立暗盤，該股開報1.2，現升幅擴大至1.8元，較定價1.16元升55%，成交額904萬元。

另外，在富途暗盤，綠新親水膠體現報1.78，較定價升53.5%，成交額143萬元。

開定先，5中3

個名好難讀

讀綠親咀膠水

一早輸左5舊魚

1.3放左

以後有一手黨都係唔好入為妙

隻隻股都有一手黨想少D一手黨就搵D超額多先抽

就升返

目標$2